有冇人佔有欲好強？

好辛苦啊
好冇安全感，成日會驚女朋友呃我瞞我
會對我唔住
好唔想佢同任何異性接觸

最好個世界得我一個

有，好憎自己咁嘅性格

想改又改唔到

仲要佔完一個又一個

same here

講中

好sad

有 不過男朋友好鐘意見到我呷醋 嬲嗰個樣

冇安全感

成日覺得佢呃我
雖然可能係真

信任認識吾夠深

由細都係，細個有個男仔朋友見到佢同其他人傾計會好唔開心

所以我覺得自己完全唔適合拍拖，盞大家辛苦

我係對每一任都係

同時好想男仔好似你咁

我都係
我地一齊啦

我 佢同女仔朋友傾計唔搵我都會嬲嬲地

男朋友就係好似你咁 拍拖拍到好辛苦

我反而想男朋友佔有欲強啲
好有安全感真係感覺到佢真係緊張我

如果男朋友佔有欲強既話好正
可惜我冇男朋友

我想好鍾意

日日都會亂諗

屌 我都係咁話

拍左年幾兩年都會係咁。。

望住女朋友同第個男仔傾計 就會好sad

每次分手都咁同自己講 唔好害人

兩個都得番大家

Sorry 囉

I know that feel bro

快啲del哂所有異性啲野啦

我好強 男朋友唔強
好想佢多啲 每次佢問多兩句就會好開心

我冇乜女仔朋友架

識野

到時你就唔會咁講

係 好正

我同男朋友嘅佔有慾都好強
不過我唔鍾意自己咁，好似小小事都呷醋，好辛苦

其實人夾人緣嘅姐

就算啲gathering有男有女，都會好唔開心

冇人夾到我

放鬆啲
最好搵自己喜好去做

我冇異性嘢 絕緣體咁

我由細到大都佔有欲好強 當然想男朋友淨係鐘意自己或者放自己係頭幾位 但係我都知道佢人生重有好多好重要既野 所以要比翻自由度男朋友 咁大家先舒服 所以以前佢同女仔聯絡去街我都唔會過問 因為要相信 當你好愛一個人就會相信

有野做都叫好啲 冇野做佢又唔係我身邊，我就想死

屌，我又係

我仲未去到呢個境界

完全唔覺得你佔有慾強喎 你都係出返去啦

其實真係睇人 真係好中意既會就哂佢佢想點就點 但係自己就會唔開心

好想有人對自己佔有慾強

我以前就係咁 有時佢同有男仔既堆玩我都會唔比 但係我依家同佢一齊咗3年 發覺自己有時真係要睇得開啲 盡量信佢 唔係自己會好辛苦

由佢靜係可以同我出街變到我由佢同邊個出街都得(有啲男仔會有適當避忌)

我就係試過佔有慾強 成日呷醋 之後男朋友揀左第二個 之後就明白太有佔有慾會令佢辛苦 所以就變下囉

仲諗緊點解可以咁易解決，係咪我唔夠愛女朋友

岩 又冇理由阻止佢做想做嘅野，自己就收埋自己，就黎抑鬱

有過你就明

當我越愛一個人
佔有慾只會更強

冇安全感 想搵返個佔有慾好強男朋友

單獨都比？

好慘，受苦嘅始終係自己

Agger

你對一份感情太執著 最後失敗收情你會點 我唔係教你帶住失敗既目標去拍拖 但愛情唔係你一生既全部 加上拍咗兩年對一個人既了解唔會太多
我成日掛係口邊 你想去了解一個人 冇錯 但想去了解到一個人佢郁下條尾就知佢想點 冇可能 因為你連自己都未必太了解 所以有需要咁執著去了解咩 對得耐就知了解到一部份
感情同重要性隨年月日增加 唔可以一口咬定呢個人係命中注定 你咁樣拍拖 好辛苦
加上愛情唔係佔人生全部 愛情同杯凍飲一樣 初初好濃味 好好飲 但一耐就 冰會溶 而淡味 你會唔會仲飲落去 去到味似水 你會唔會嫌棄 愛情會經歷呢d步驟 可以點 一隻手拍唔響 對方行唔到落去 咪當有緣無份囉 可以點？

到時就會嫌人煩

我就係咁 當時迫走左第一個女朋友
果時同班死黨個個攜眷食飯
見條女比自己死黨輕度flirt已經好唔開心
我好想佢去邊都話我知 做咩都同我講
所以最後迫到佢走左 我真係唔應該拍拖...

大師 好多謝你
雖然好有道理，但要做就比想像中難得多

比你幸運嘅係 女朋友仲未走

天蠍撚

咁我又覺得你好愛佢 所以你先會係度開post 每個人做法唔同姐 我以前真係好臭脾氣 一知男朋友同女仔聯絡我都會燥底 之後最後佢選擇左第二個 我先開始覺得要好好控制情緒 所有事都理性同男朋友傾 平心靜氣 聽下佢既感受 之後慢慢就會相信佢 大家都相處得舒服

你拍拖小姐
我初戀比你想像人畀人飛得好甘下
慢慢就慣 人唔跌下唔知痛

我水瓶撚

巴打你女朋友又係無腳雀仔果種?

我係咪要揾次女朋友離開左我，我先會醒

現實總是殘忍

係啊，好貪玩

雖然我佔有欲強 但我好努力控制 好驚有日咁樣會造成負擔

前男朋友佔有慾好強
強到連同啲同班男仔講野都嬲
所以最後變左前男友 同佢一齊壓力好大

對人地無信心在先，然後先會產生佔有欲

我控制唔到

仆街 我都會咁。。

唉

放鬆啲 你可以知 但唔可以命令佢唔好咁做
你畀咗一啲message佢就係 我想知你係邊同邊個 只係知道你安唔安全 唔係拒絕你唔畀你識朋友
男朋友要大方啲 佢係人 你唔可以控制佢 佢唔係你既一件物件

拍得咁辛苦點解要拍？放過自己好嗎

最後佢要走 你問心無愧 咪由佢走 一隻手拍唔響既道理 好多野 你一個人係不可抗力

其實有時我都會控制唔到 但係一諗到過份佔有欲 會有一定程度上會造成對方既負擔 就會做下其他野去分下心 真係忍唔住控制唔到既時候會同對方呻

好冇安全感，好辛苦

其實我唔覺得辛苦 其實佔有欲唔一定係愛情方面 其實友情都會 之前試過因爲佔有欲過強同好朋友發衍生左個好大問題 自此就會控制自己

有人教話係因為你感受唔到對方對你嘅愛 只要你平時細心啲睇佢對你所做嘅野就感受到另一半對你嘅愛

如果我ex.似你咁諗就好
反而佢厭我煩又管住

唔會囉 因為冇安全感好怕失去一個人 好驚佢唔係身邊

唉 屌仲以為得我一個係咁

我佔有欲強到自己都覺得過火，我想我另一半全世界只有我 覺得自己好自私

我同女朋友都係 我知唔可以咁樣 但有時候真係想佢既世界得番我一個 而家盡量控制緊自己 廢事比到負擔佢 希望得

我又冇唔比佢出，只係自己會唔開心

我次次都咁同自己講

點先可以咁大方

長期忍唔到

乜都睇唔到

我就係咁 但好驚比人話煩